從來未愛你綿綿

和你也許不會再擁抱

對不起 謝謝

不要緊

It's ok

回憶哄騙我但凡失去也是美

可惜我愛懷念 ?

你蠢

斷晒d髮線

不緊要

當天放棄我的是你

早啲放手係好事

。

無愛過你呀